武漢肺炎解藥係HCQ？

閆麗夢話支田共高層知道HCQ可以預防covid-19？

不過有副作用

堅唔堅？

on9 已經證實左hcq 對武肺無用

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

20200729納瓦羅先生分別連線GMA以及CNN為羥氯喹站台！2/2
（CNN部分）
1.納瓦羅先生反覆強調這是65年的老藥，在醫生的監督下不會傷害身體
2.納瓦羅先生讀過超過60篇論文，裡面的證據證明羥氯喹在早期有壓倒性效果
3.納瓦羅先生：如果最後我是對的，那麼成千上萬的美國人就將死於媒體和FDA妖魔化羥氯喹

羟氯喹抗冠狀病毒三大原理

1.滲透並鹼化胞內體(Endosome)和溶酶體(lysosome)，阻斷或減慢病毒入侵路徑(2016)
2.將鋅元素帶入細胞，抑制RNA複製酶，阻止病毒複製自身的RNA基因代碼(2010,2014)
3.與ACE-2受體旁的某分子結合，從而阻止病毒與ACE-2受體結合而入侵細胞內(2020)

印度開始大量用緊

trump四月個時食黎預防，
之後比人屌話冇科學根據，
trump應該都收到風先會食，
唔會係咁啱食同一隻。

臨床試過無乜用

咪就係
咁啱果吓先鬼
另外fb ig 大舉delete 緊一條片係外國醫生公開話hcq有用

Link?

老老豆豆 我會信閰麗夢同trump都唔會信WHO

等睇人抹黑HCQ

呢隻藥係alternative fact 撚最愛

你當我抹黑, 事實你要自己判斷

1 絕大數據係in vitro. Clinical 係無差別

當然仲有大把反例, small sample size paper, 所以叫controversial

2 FDA 羅列副作用. 評估風險覺得自己唔死得既可以拎自己做白老鼠

3 三個antiviral 機制 (in vitro)
- 改變lysosomal pH 等病毒無法響細胞內釋放
- as Zinc ionophore引Zn 離子入cell 抑制 病毒RNA複製
- HCQ黐住ACE2 receptor鄰近既sialic acid 等阻住病毒同ACE2 結合

以上三個同醫瘧疾機制唔同

4 輕症有醫生用HCQ配合Zinc治療

5 有人話HCQ係approved drugs. 但係咪醫武漢肺炎就有效 有人話愛滋都可以食藥嚟降低感染, 但人哋係有clinical data. HCQ 既數據相信仲build up緊. 如果閣下想試都得但可惜你既成效唔會俾人記低

個人結論: 姑勿論佢有無效都好, 現階段我唔會將食HCQ當預防性治療. 至緊要係避免接觸傳染同戴口罩做好個人衛生. 萬一HCQ係對輕症有效(重症會踩多腳造成心肌損害幫埋武漢肺炎整死個病人)至少個supply仲響度. 當然人係自私, 但要食就要日日食唔係都無效. 當個supply runs out, 想預防既同等緊治療想一試既就

無事, 做足個人衛生既想唔想未有疫苗之前都日日食藥 自己諗清諗楚喇

為免混淆, 紅字係另一隻藥唔係HCQ, 做pre-exposure prophylaxis, 有副作用要日日食. 寫個人係想用愛滋做類比

That is why he is Trump!

為什麼唯一救命的羥氯喹遭到如此打壓？
醫學博士James Todaro再次撰文揭露黑幕.
原文：(ORIGINAL_ARTICLE)

自己做緊前線，link 就無啦

連登仔諗住係邊度買HCQ當補品

咁我都FG 月入50k

岩岩好係澳洲截到孫立軍情報個陣